點解啲老一輩要教停車入1波？

屌 一著車就飛前 好彩前面無車

你著車唔入返空波

吓

樓主不如再補鐘

一著車唔吊極力子就死火啦，點飛前呀

上斜先入一波咋？等唔洗俾咁大壓力brake

你番去再學多幾堂再揸啦
咪害人

你係指點解泊完車要熄匙要入1波咬住個齒輪？
定係平時紅綠燈停車時叫你入1波？

不過呢2樣你問得點解都抵打pat pat嫁啦

著車前check手掣同空波

唔記得左

我師傅教拉手制要輕輕力拉一下就夠

唔係有踩極力子著車嘅習慣？

有人教我平地最安全都入1波

一波著車唔會死火？

泊車入1波
平時等紅綠燈我都係踩實極力子1波 隻腳好攰

機主真心？

知道了

你食飯會唔會唔記得
咁基本嘅嘢都可以唔記得？

衝前然後死火

無

空波啦頂
入一入波半秒都唔洗

入停車唔係R波入既咩 搵岩位就空波落車推入去

你講乜鳩呀
你拉咗手制點會向前衝

我空波再入成日死火 1波易啲

你無棍波牌唔怪你

秦國係咁

屌你個牌買返嚟架

重考啦柒頭
第一棍波車無P波鎖實波箱要靠入一波去鎖住波箱唔畀架車因為手掣失靈導致架車溜走
第二你唔吊極力子開車架車一著已經死火
第三開車前永遠第一時間都要踩住迫力 唔踩住架車手掣失靈你已經撞到人同物

第二唔明
第三 如果空波駛乜仲踩迫力？

樓豬直頭應該唔好渣車

第二 你用一波點著車？
第三 空波無動力 你條路係暗斜或者斜路既話你未碌撚左出去囉 你估香港d路係平？

條友真係痴線㗎喎 你仲咁好心教佢真係好好人
咁撚簡單都唔明 肯撚定無牌駕駛...

如果佢有牌既話
我係街見到佢我隨時畀佢撞死

人地好心教我都唔得？
我唔覺得好簡單啵

我有牌 放心

你有牌我先唔放心
最基本既知識都無

香港考車太容易

就算冇手制，唔踩clutch都一樣著唔到車...

我舊車唔駛

ok
原來係假膠

考番個廢牌啦

你有牌先驚

馬路殺手

有12牌

比啲時間我練習

以前舊棍波車無p波

記得之前就係有單自駕遊，雪藏牌學人揸棍波，1波著車車死左人

因為你信錯人

樓主好波 明明停車要入P波

仆街，又多一個馬路炸彈

我搵左好耐都搵唔到P波

Hiace 個士撻好撚大力 ，我都試過真係會飛前50cm。

我個次仲要未鬆手制。

講返點解會飛前，係因為個士撻推架車行，唔係副計

柒咗就認啦....正常有棍牌都識

得你明白我

我認我7 所以分享比大家唔好學我

起底就知

好多年前啦，個架係歐4版。公司個老屎忽9泊架車頂住人，我去蹆車因為心急都冇留意。

我而家停斜路都唔敢入1波好大陰影

一定要入，如果唔係你不如唔好渣。車頭向下入後波向上入1波

你留意下啲渣棍波既人，冇事都左右撥下支棍

我會得閒撥下

唱住歌撻就唔會向前衝

著車 空波唔好鬆手制咪得
著完先踩迫力鬆手制推一波出車

我係講緊我入1波泊好車有拉手制

轉個頭上車插匙著引擎 架車即刻衝前然後死火

而家諗返起都驚

英國學車表示
原來有咁樣一回事？
不嬲入空波泊車

我上YouTube睇 就係鬼佬教泊車入1波

你泊完車唔入波，如果你個E-brake有咩問題失零個位又有暗斜，咁你就
如果連著車踩brake，check下係咪空波先放極力子放手制都懶不如唔好揸棍
利申棍波daily

手掣萬能？ 迫力大力定手掣大力d？
手掣有用洗乜要裝迫力上去姐 減速同埋停車用手掣得啦

唔係懶係無記性

兩個既作用都唔同點可以咁比較？

你會唔會唔鬆E-brake比油行？會唔會轉左轉右唔打燈？無記性唔係原因，你唔理解揸車步驟先係原因

我用M-brake真係試過唔記得鬆

我都試過着車唔記得轉番空波，一鬆clutch 成架車衝，好彩唔係停得好貼

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

到而家都有陰影

驗下腦

Highway code有寫

不過係建議唔係強制

你停車冇拉 手掣？

教你果個冇教埋你撻車前搖吓波棍check空波？

btw 考牌泊車唔入空1/R波好似即肥，當日考牌個考官落咗車都走番轉頭睇

咪撚泊我後面

弱智仔 唱歌唱到傻撚左

左右腳踩實
著車
鬆手制
不嬲係咁，有幾難

建議樓主上高速公路 由6波轉R波 就明點解停車入1波

7左仲唔虛心啲學野

有冇諗過點解人地冇向前沖你有？

識唔識揸車？？

咪話你自己唔check就著車囉
「鄧(櫈)鏡波」口訣你師傅冇教咩

由1波推返空波先著車正唔正確

上斜1波，落斜後波

樓主，吊實你隻極力子啦，連極力子都吊得唔實就唔好學人揸棍仔出街啦

香港套學車方法唔係跟英國咩

英國會唔會有考場臨尾落車個位係暗斜陰9你先

唔踩點著呀

樓主不如唔好再渣車

香港好多泊車位陰你

學棍波，但買自動波車

簡簡單單用來代步算

唔識揸車學下先
無知當先知俾人笑架

空波點開車呀

sor, 睇錯著車同開車

我習慣入後波

我架棍波車，泊車不嬲都係入1波/R波，而唔拉handbrake
因為handbrake cable斷咗

唔識唱歌都算
考完牌連點揸車都唔知

個波可以hold住你波箱，多左類似手制既阻力
所以就算手制壞左都冇咁易溜前

btw, 我就覺得呢套方法冇乜用
除非條路真係好斜，你先考慮下用唔用
用左架車會轆得慢d冇咁易轆死人

咁係你問題

建議樓豬咪揸車 乜波都唔岩你 搭車算啦

買架有auto parking brake + auto hold + hill start assist嘅自皮就啱晒佢
最好有埋auto parking 同 auto pilot

即係等Tesla出識自動轉波既MANUAL

電摩打可以0轉，真係1波停定都得

長期開埋啲膠po 撚狗姐

唔入空波可以著車架咩

棍波車有無電子手制 如果有
入1波會唔會標前？

有 新civie type R, 我知係
睇馬力，少少標實有。

離合器唔駛咁傻由頭吊到尾既
你見行人路閃緊就可以入定一波，你熟路更加會知幾時會轉燈先入波添
如果你係考生由頭吊到尾考車一定肥梗
平時揸車啲人吊離合等綠燈同考車兩回事黎

停車熄入匙入１波呢個動作係雙重保障黎，單靠手掣離開汽車唔夠安全，呢個動作可以預防手掣失靈會流後，特別係泊斜路你就會明

1波放晒極力子而停定 唔係死火俾你睇咩

標完先死火。應該係類似overshot原理

咁個手掣好撚慘

handbrake好弱，唔夠力

就係停燈位想休息下 仲要mon住幾時轉燈 揸棍仔好攰

你架車太新

電子手制會標前少少然後死火 之前我都試過

揸緊時停車連入左空波都會踩住極力子同 break，驚佢標前or死火

又要補鐘

你試左一波著車會發生咩事先啦on9

咪講左 會衝前死火

仲1波？
我次次停車都係6波
每次起步都好順暢
一支箭咁衝出去

冇牌就重考啦

停車梗係後波

對於樓主黎講
係停車場要全程後波咁行

樓主你個牌點考番嚟？

R＝race

R波係6波後面
肯定仲快

自動波都一樣
停燈位都要打醒十二分精神環顧四周唔可以鬆懈
好多盲毛唔知係邊走出黎你一畀油就中招嫁啦

唔知 我係1take pass

知道巴打 馬路如虎口

唔撚係真事啊？！

九成係駕院

好運駕駛學院 真好運

我自己個車位都係暗斜

好似唔係 香港唔考迴旋處

點解你要考車牌?
好彩冇車死人

所以我覺得有車牌都未必識揸車

我都係
冇教入一波 但有教如果有斜要轉呔向路博

防止溜後/溜前

巴打英國學？
我學過兩個教車師傅，兩個都經常提我停車入返空波

幾好食

我轉呔都無教過
叫我泊好車記得攞返正堂呔
車門要同路邊平行，條呔都扭返向前先計我停好
我講北角架van仔直衝撞死人單新聞佢睇，佢話總之要扭返直，佢有師傅牌，internet無

師傅教你點考牌架炸

拉咗手制都會衝

學車個陣
師傅示範過一波著車會點
嚇到我

大部分新棍波車都要踩極力子著車
自動波就踩迫力
安全裝置
踩極力子易著車啲學車嗰時已經有呢個習慣